有冇人試過比一個不知名既公司拎到電話同名？

岩岩有個睇落應該係太空卡既手提電話打來(因為無whatsapp )，一打來就用姓氏稱呼我，話自己係乜乜中介公司之類，問我洗唔洗借錢，洗唔洗轉卡數低息還款。
我話唔洗之後問佢點解有我資料，佢話係由某間銀行轉d資料去佢公司，但問題係我根本無用過果間銀行 咁d資料從何而來，打去間銀行講又唔理咁，有冇巴打試過？

有

叫你做LUCKY?